有無人同我一樣鐘意做木工？

小弟今年岩岩畢業，就狠下心腸全職走左去鬥木（其實讀緊書個時已經開始做緊，不經不覺原來已經接近３年），向觀塘海濱個邊租左間細細哋嘅工場，如果CHING、C姐有興趣可以上來參觀下或者一齊鬥下木，多多指教！

其實我主要造細件野多，好似木筆、木戒指、木手鐲、木筷子、木餐具等等。

木筆就有分鉛芯、粗幼原子筆、粗幼鋼筆、直斜桿筆、毛筆等。
其實封端式係指成枝筆既外形一體成形，都係木。

木筆係比較受歡迎嘅木作，應該係因為佢實用性比較高？

木戒指就有好多人上來整都幾有特色嘅造型 ...
但係我又好矛盾咁覺得圓形真係好難整

木手鐲除左整外型，得閒個陣會整下小鑲嵌（真係唔係就咁拎膠水痴咁流…）

呢對係用手刻嘅金石紋楠木筷子，整完咁上左層薄薄地嘅生漆。

不過，我最喜歡都係雕刻，有創作先至有多點趣！

我嘅工作室係：
白犬工坊 木工布藝工作坊
工作室見到的，都能買，都能學造，歡迎到來參觀！
觀塘海濱道139-141號海濱中心9樓907室
聯絡電話：98614994 （可whatsapp）
營業時間：1030-2230 （敬請預約）

正呀巴打
小弟玩開皮 一路都想自己做工具 做工具架 做傢私
同做皮一樣 市面買永遠都無理想咁好
有諗過買部車床 可惜無位

啲作品幾靚！

有機會想上黎參觀下 太正了
有無興趣交換技能

Btw 巴打點睇廿一由八

有 ! 鐘意做手作 但苦無工具同技術

有follow開你地 不過少貴

我地好多枱枱凳凳都係自己整啊
比如呢一Set

屌你jp

屌你老母， 賣廣告死開啲

有咩方法可以接觸/長學?

請唔請人？

未有能力請人..

搵唔搵到食？
純粹問下 無心入行
純粹支持下你

想學， 造黎自用，你有無話幾錢教？